# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-20 13:03-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-05 21:01+0200\n"
"Last-Translator: james <zhulizhong@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <http://git.freepbx.org/projects/freepbx/"
"asteriskinfo/zh_CN/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 1.10-dev\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: page.asteriskinfo.php:26
msgid "Active Channel(s)"
msgstr "活动的频道"

#: Asteriskinfo.class.php:46
msgid "Active IAX2 Channel(s): "
msgstr "活动的IAX2频道："

#: Asteriskinfo.class.php:42
msgid "Active PJSIP Channel(s): "
msgstr ""

#: Asteriskinfo.class.php:38
msgid "Active SIP Channel(s): "
msgstr "活动的SIP频道："

#: asteriskinfo.i18n.php:4 asteriskinfo.i18n.php:10 page.asteriskinfo.php:272
msgid "Asterisk Info"
msgstr "Asterisk 信息"

#: Asteriskinfo.class.php:150
msgid "Available: "
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:28
msgid "Chan_PJSip Channel(s)"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:38
msgid "Chan_PJSip Endpoints"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:18
msgid "Chan_PJSip Info"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:32
msgid "Chan_PJSip Registrations"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:33
msgid "Chan_PJSip Transports"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:27
msgid "Chan_Sip Channel(s)"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:17
msgid "Chan_Sip Info"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:37
msgid "Chan_Sip Peers"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:31
msgid "Chan_Sip Registry"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:15
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: page.asteriskinfo.php:44
msgid "Conference Bridge Info"
msgstr "会议桥信息"

#: page.asteriskinfo.php:20
msgid "Conferences"
msgstr "会议"

#: page.asteriskinfo.php:275
msgid "Current Asterisk Version:"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:41
msgid "DAHDi Channels"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:23
msgid "Dahdi"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:42
msgid "Dahdi PRI Spans"
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:24
msgid "Full Report"
msgstr "完整的报告"

#: page.asteriskinfo.php:47
msgid "Google Talk Channels"
msgstr "Google Talk 通道"

#: page.asteriskinfo.php:19
msgid "IAX Info"
msgstr "IAX信息"

#: page.asteriskinfo.php:29
msgid "IAX2 Channel(s)"
msgstr "IXA2频道"

#: page.asteriskinfo.php:30
msgid "IAX2 Peers"
msgstr "IAX2客户"

#: Asteriskinfo.class.php:48
msgid "IAX2 Peers: "
msgstr "IAX2客户："

#: page.asteriskinfo.php:39
msgid "IAX2 Registry"
msgstr "IAX2注册项目"

#: Asteriskinfo.class.php:47
msgid "IAX2 Registry: "
msgstr "IAX2注册项："

#: page.asteriskinfo.php:48
msgid "Jabber Connections"
msgstr "Jabber连接"

#: page.asteriskinfo.php:43
msgid "MeetMe Conference Info"
msgstr "MeetMe 会议信息"

#: page.asteriskinfo.php:49
msgid "Motif Connections"
msgstr ""

#: Asteriskinfo.class.php:140
msgid "Offline-Unmonitored: "
msgstr "离线-未检测的 "

#: Asteriskinfo.class.php:140 Asteriskinfo.class.php:162
msgid "Offline: "
msgstr "离线："

#: Asteriskinfo.class.php:139
msgid "Online-Unmonitored: "
msgstr "在线-未检测的 "

#: Asteriskinfo.class.php:139 Asteriskinfo.class.php:162
msgid "Online: "
msgstr "在线："

#: Asteriskinfo.class.php:44
msgid "PJSip Endpoints: "
msgstr ""

#: Asteriskinfo.class.php:43
msgid "PJSip Registrations: "
msgstr ""

#: page.asteriskinfo.php:16
msgid "Peers"
msgstr "客户"

#: asteriskinfo.i18n.php:8
msgid "Provides a snapshot of the current Asterisk configuration"
msgstr "提供一个当前Asterisk配置简介"

#: page.asteriskinfo.php:21
msgid "Queues"
msgstr "队列"

#: page.asteriskinfo.php:45
msgid "Queues Info"
msgstr "队列信息"

#: page.asteriskinfo.php:14
msgid "Registries"
msgstr "注册项"

#: asteriskinfo.i18n.php:6 asteriskinfo.i18n.php:12
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: Asteriskinfo.class.php:40
msgid "Sip Peers: "
msgstr "SIP客户："

#: Asteriskinfo.class.php:39
msgid "Sip Registry: "
msgstr "SIP注册项："

#: page.asteriskinfo.php:40
msgid "Subscribe/Notify"
msgstr "订阅/通知"

#: page.asteriskinfo.php:22
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: page.asteriskinfo.php:13 page.asteriskinfo.php:284
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: page.asteriskinfo.php:181
msgid ""
"The module was unable to connect to the Asterisk manager.<br>Make sure "
"Asterisk is running and your manager.conf settings are proper.<br><br>"
msgstr ""
"本模块无法连接到Asterisk管理器。<br />请确认Asterisk正在运行并且你的manager."
"conf设定是正确的。<br><br>"

#: page.asteriskinfo.php:274
msgid "This page supplies various information about Asterisk"
msgstr ""

#: Asteriskinfo.class.php:151
msgid "Unavailable: "
msgstr ""

#: Asteriskinfo.class.php:151
msgid "Unknown: "
msgstr ""

#: Asteriskinfo.class.php:162
msgid "Unmonitored: "
msgstr "未监视的："

#: page.asteriskinfo.php:25
msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

#: Asteriskinfo.class.php:37
msgid "Uptime: "
msgstr "运行时间："

#: page.asteriskinfo.php:46
msgid "Voicemail Users"
msgstr "语音邮件用户"

#~ msgid "DAHDi driver info"
#~ msgstr "DAHDi驱动信息"

#~ msgid "Zaptel driver info"
#~ msgstr "Zaptel驱动信息"

#~ msgid "ASTERISK MANAGER ERROR"
#~ msgstr "Asterisk管理器错误"

#~ msgid "Asterisk (Ver. "
#~ msgstr "Asterisk （版本"

#~ msgid "Conference Info"
#~ msgstr "会议信息"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "刷新"

#~ msgid "Sip Channel(s)"
#~ msgstr "SIP通道"

#~ msgid "Sip Info"
#~ msgstr "SIP信息"

#~ msgid "Sip Peers"
#~ msgstr "SIP客户"

#~ msgid "Sip Registry"
#~ msgstr "SIP注册项"
